Bitcoin / Crypto 集中討論區 (70)

新手注意: hashing24係伏

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

第三次連登指數投票 (20-2-2021)
希望今次人數過到350人啦

上次預測回顧

第二次連登指數 13-2-2021
人數：262人

一星期連登指數：64.5
一個月連登指數：75.8
btc預測：49713
結果：53700
eth預測：2075
結果：1948
bnb預測：154
結果：306

1st心水coin頭三名：
BTC（28）
Bnb（24）
LINK（17）

2nc心水coin頭三名：
ETH（24）
Bnb（16）
CAKE（13）
BTC（13）

最睇淡coin：
Doge（42）
BTC（11）
XRP（8）

幣災要來了
你們應當悔改

不推文

奉賓尼之名 於睡夢中守護班戟 免受大鱷侵蝕

捉到 $290 加倉

18開始追 呢家已經70 老了

一post 一年

琴晚BNB都殺過合約

link真係可以不動如山

走左十年

小弟瞓覺了祝咁多位贏多啲

我好似由13開始追
光速咁而家

BTC 對沖基金嚟

原本240斬倉好安全，加左倉變280即刻被斬

暴風雨既前寂 長期越靜既幣 越有機會爆升

咁似小櫻d對白訓前一拜..

Btc一個月升一萬

Binance壞咗？ deposit唔到

黎緊咁多chain，link同grt做為oracle同api龍頭，應該會to the moon

明明係耶教牧師會講嘅野feel

點解我係trustwallet轉錢番binance 過晒確認數都收唔到

咁早期

求救

我都唔記得我邊個ok開始講野

開始幣災

你入到binance咩？

幣安執左，幣災！！

你係咩network，Binance又係咩network

入到呀但laglag地

binance 個ser 死死地

我覺得price in左

個野慢到乜春咁...等下就會見到

正式宣傳一吋已死

Bep20

依家仲要話轉入已停用

其實雞巴點解要咁樣玩法？

第10個

我 eth 有排妹， btc 爆到尾燈都睇唔到

賓尼
訓醒BNB

link係根基2 似就黎爆升

binance轉左bnb同cake去trust wallet
係dapp pancake見到cake但bnb 0蚊 , auto就見到cake balance 0
想問點搞

等我造福大家POST多次我個倉：
ETH FLOW LINK XLM REP XRP EOS

絲毫感受唔到跌市 (at least this moment)

永遠懷念比on9主人害到無錢食罐頭既貓仔

有人玩呢隻野咩

出邊開始多crypto post

Strong hodlllll

大撚鑊 個個見BNB咁

Cap

爆了爆了 scam 嚟

其實佢仲有冇機會復活？

Binance 都見到係收到BnB但又未complete

冇啦，點處理佢印出黎果40億NYC 11億NYAB?

專心做農夫

過左幾個字

BNB 升左1次 50% 自己睇路拉。
記得18年個下就係咁，好彩btc eth冇再咁升過。

好過定期，非scam

頭先上Twitter八咗陣，發覺AWS冧機比BNB冧市大鑊好多好多，有大量公司同網站服務冧哂，大至落唔到盤，細至公司熄咗冷氣打打吓機冇得貨金被屈機都有，好慘

呀，BNB又升左咁多，果個射落海既巴打...

dodo..

唔記得2定3

AWS 有部分data centre冇咗冷氣

OKEX 禁 BSC
Binance 禁 ERC20

...

衰on9走去stake 1inch全程，miss哂成個bsc浪，依家搵人binc平衡下心理

佢俾你bin咗幾多次

等binance好番先啦
入都入唔到

無睇兩個鐘跳咗一個topic?想唔追痴線

link = 流浮山刀手

開始撕破臉皮了，正

Ada dot av 側邊睇戲

人地報左狗啦

之前公司試過係咁，間房仲熱過桑拿房，要成班同事班好多部大風扇頂住

乜野場咁on9

每次射錢去avax到都好緊張，個wallet address每次都會變，成日都怕射錯落海

其實真係想知有時係錢包連benny 果類，如果按完佢係error或者無反應之類，到底會唔會手續費照收？

仆街AWS.搞到我而家要做嘢

share條link比大家重溫下

3次
44->130
130->200
今次

bnb

reboot

180粒BNB 而家值40萬
之後就唔知

有有巴打binance app 好撚lag
Lag到見到自己冇哂幣 好撚恐怖

我都係喺到講下，你班仆街仔入人地個post bin

好拿驚第一次射番轉頭 好彩射都係射小小試下先

今次有得用beth挖真係爽

AWS 問題, 聽講Coinbase直頭連trading都停埋

正常射錯係binance應該睇唔到？

頭先有條友話BNB半年至一年過eth 大家點睇

你應該由高登開始追
玩緊crypto 連登都未出現

射錯咗睇到都冇用

佢講緊POST NUMBER

連登傳奇
可能有一日變1000萬

AWS咁樣死法係咪為blockchain打左枝強心針

連日本氣象局個網站都冧埋，如果而家地震咁點攪

唔出奇

真心?

本身個本好細，都係要返工

畀我set單 瞓教喇

投資係自己決定，你控制好注碼就得。
當然我覺得BNB賺左錢就走。唔係decentralised，後面有公司，搵到負責人既幣唔會hold。

eth上到1萬個陣
bnb就會係2k

如果投，我會投btc，eth同xmr。

其實BSC到底係一條咩chain黎，照抄ETH但係scalability好過ETH?

bitcoin 28萬個陣
eth 就會1萬

大家睇下呢個世界有無咁痴線. 我就唔ff呢d野
bitcoin 上到10萬我估差唔多會崩.

唔會，你去web wallet- manage keys- HD address可以睇返之前嘅address，每次用唔同address私隱性會高啲，Bitcoin都係呢種模式

啱啱check到，原來真係東京個Site出事

繼續吹
我都係相信decentralization 先係未來

BLOK有冇巴打入咗

我已經睇住片攪

有次我過錢入去farm過得好奇怪 copy and paste check都唔check事後懷疑自己鬼上身

係呀

首先bnb係新手必用，有信用，今年咁多新手入場

第二bnb搞埋defi，所有eth既野都可以照搬，而且資金極多人材極多又centralize，有心操控之下好多野會快過eth，情況就好似支那對美國咁，支那發展速度一定快過美國

第三bnb如果上市，可以吸既水絕非eth能夠比較

人地好慘㗎啦

原來BTC已經上緊55000

bnb上市係咩意思

炒得幣無乜人講股票

佢好似 coinbase 咁上市我實買爆佢

其實去中心化一路以黎都係雙刃劍
你問d人擺錢入銀行為左咩. 安心...
玩bsc 點解要玩cake, 因為有cz 照
人類一日仲係服從權威講咩去中心化

binance點上市，佢左手右手做鳩人合約沒總好賺。

應該上唔到美股，都幾難過到sec

應該講binance上市

我都係會咁諗：

linux對mac同window
方便+有背景+易理解，先係受普羅大眾歡迎
de唔de係重要既，但未必是這個cycle
唔可以因為佢cefi就覺得一定輸比eth

首先 trust wallet 有冇通知收到？

無可能

Binance 係regulators 既眼中釘，點似乖乖仔coinbase

阿大
老二
細佬

呢三兄弟是咪開始有對立成份？

可能射錯左network

或者咁講

cefi定defi係其次
重點係return有幾大
return大就會多人買

捉到老鼠就係好貓

可以當hype炒
上唔到咪由佢

trust wallet兩樣balance都見到

大家遲入幣市, 唔知個陣bitcoin 信徒屌到eth d人屌到有幾甘. 又話scam又盛
而家bsc 入黎玩下又比eth 班信從屌緊
根本就係上左岸就會成老屎忽.

大哥係store of value,永遠中立

BNB想用都用唔到
898

邊度賺就轉邊，洗咩分咁細

同埋cz marketing明顯比v神好
中短炒 (一至半年內) 任何chain都似乎比eth好
當然過左兩三年真係要睇實力同科技既

bearn.fi 點用 啲lp入唔到落去

cz 真係玩finance
v神係玩tech
2個定位完全唔同
v神本身對defi 都無好感.
邊似cz 咁世界仔咁識玩. 撞正defi 元年, bnb唔爆先神奇.

而家未能夠全面去中心化喇
心理上都未接受到

真

放左$3000玩貓咪怪 希望回本前唔好收皮

就係講老二同細佬關係似人仔同鎂
大哥係瑞郎

Binance死到連個倉都睇唔到

v 神唔係反對defi, 只係覺得宜家defi 係比人投機多

EVM係用ETH嘅，但consensus唔同，BSC中心化好多所以效率會高啲，核心係現成嘢repackage撈埋一齊

忍唔住手又放左D雞巴
得番400LP

其實Btc 而家多大戶進場完全都唔係因為去中心化
係因為store of value

美金？

ALL IN CZ, CZ =CHINA, V神＝拜登

幣安真親生仔

痴撚線火箭兵團都敢玩

有咩同Btc爭到？

未開始已經散緊場

我當年都屌ETH係SCAM

dpos + poa, 中心化到無朋友

似拜登咁慘

我1600->1000->400

LP 唔係loken

成個強國有版你睇

無聊玩下

佢兩個合作=玩哂

HKD
預total loss點敢玩咁大

請支持我草

呢個唔喇

當咗BTC係避險工具

暫時睇落ETH 下把位 中國人太識玩

smoke weed

KEBAB 上番23蚊
我地玩得太早

有資源唔識用

CZ 贏撚硬

草仲SCAM D咩
利申食拉面隊草
叫左雞巴

本身想入番AUTO 但好似好高咁

真係睇唔透

唔會，d address 係天文數字
10^17 同10^18 雖然差一個位 但你諗多左幾多個address

btc 都係uxto 都無出過事

In the long run decentralize wins
AV vs BSC

如果你兩隻都唔識
緊係簡火箭兵團
起碼認得d人

address可能性係天文數字，private key被人撞中嘅機會應該高啲

佢應該都係 係pcs 賣egg 🥚

你試下入Pancake 睇下有冇地址 係咪你wallet 同埋用咩Chain

行真正defi應該要去到孫嗰代

Binance係咪死死地？
資金果到唔見d幣？

我成日覺得 seed pharse 好短易俾人撞中

你睇下香港人都知啦 點撚樣去到中心法暫時

係呀，AWS死，全球大停機

唔會 仲難過撞private key

嚇死人

望落bnb個價開始穩

東京個AWS壞冷氣攪到冧Site, 而家散緊熱recover緊

你地成日笑 link
但佢妹下妹下其實好似重升得多過 ETH

Agree 至少要普遍大眾理解 唔係幾高深都冇用

最近10日 (Feb10 -> Feb20)

eth defi tvl : 38.8B -> 41.87B

Bsc defi tvl : 3.8M -> 11.25B

bsc 重有增長空間

屌

而家已經無

如果革sir在就好啦

其實唔洗諗得咁灰
可能發生既情況係：因為decentralize 既system 較收developer 及regulators 青睞，有好多好project 係上面launch
帶起既yield farming 吸引大量散戶入場

而centralize system 因為無好既ecosystem 係收割完後liquidity 開始走而慢慢死

this is my guess

火幣無左bnb😂，係咪驚d人走

同佢地講你存款入defi可以唔洗比銀行吸血已經贏晒

佢依家係曲線上升緊
eth係開始變平

真係要自己落場研究 佢唔會啦 入咗公司。 不過要多謝佢令到我認識加密貨幣

其實越來越多幣去幣的Bridge,仲有無需要用DOT

所以唔洗好耐。我估短則一年內 長則三五年內

Eth 玩撚猿

Ching Bridge 其實有咩用

我覺得一般人鍾意 centralised system 多啲

上2000無難度

真defi係講avax同dot呢類?

而家啲hardware咁渣架，吹少陣冷氣就要生要死

梗係計幅度㗎喇

是，當然仲有ETH

1吋幾時生性

我覺得defi有個轉折點可能係
易入門個d tool真正應用到

例如以前有d係搞可以自定義address
唔洗搞到串野咁長
或者address book呀
或者介面搞搞佢，加番order book
或者咩1 click 合lp, 1click yield farm
呢d都可能係突破點

佢d pair 唔係都係放係pcs 收cake 佢比返自己egg 客咩？

你試吓喺自己間房開1000部PC，你就會知死冷氣係幾咁災難

Binance睇唔到balance
乜撚事

咁要等佢解決gas 問題，defi tvl 先再爆發

講笑啫扮下廢老

又燈

eth最驚唔係bsc

係後面個幾個

avax ada cosmos dot
仲有d細既chain

我相信一兩個月內
好快會變左開始討論 ： crypto還需要eth嗎？

Bitcoin 市值1T,估唔到defi Tvl得咁少

今次唔同2017

今次再討論
我相信eth係真係會玩完

屌 啲LINK 好似唔撚見埋 得翻啲BAND
SCAM ?

eth drop to zero

乜春都做唔到
CZ走佬

幾十個post之前成日見到個隻
badger

一大班人都未接受crypto ，邊有可能一跳跳去defi
BTW，再老一輩嘅人係唔信銀行的

記得上年年頭個frd同我講睇好eth
2021開始冇耐已經比人話drop to zero

bnb+巴打講呢幾隻 (買)邊隻較佳?

換stablecoin同btc 再收息

defi mass adopt 係好撚遠
但我講緊幾時defi 會收返cedefi 皮je

我估最多3年，快則今年內
BSC 會變next EOS

PCS search 唔到EGG wor

我係分散
不過bsc同dot比較多

唔該巴打
auto個問題轉番做Smart Chain就見得番
依家問題應該係bnb放錯左係smart chain以外network

cedefi全寫係咪centralized decentralized finance

CZ defi

dot有咩玩 avax都知有甲仔

係
CZ papa 講嘅

今年牛市同上次其實好唔同
上次係一大堆垃圾, ICO 係唔係都升
今次係唔同板塊, Bitcoin 同altcoin 之間既拉鋸
ETH 同佢後面班killer 既拉鋸
好有可能出現一堆人牛市賺唔到好多, 但蝕到入肉既情況
最佳投資者應該係靈活性高同資訊接收快. 而唔係SH信徒(bitcoin 除外)
因為2017年既資訊流通程度同2021年爭太遠.

其實而家識Defi嘅人算唔算多我咁啱有個打機frd有玩開crypto今日一傾發現大家都已經玩緊

真係
有d驚唔pull back
咁就死了

哦，以為可以係pcs買蛋

reef?
聽講好似收咗皮

冇諗過會升得返上去，之前一早放曬

呢度咪pcs

痴撚線 bnb市值爬過左usdt

係早幾日d人係grp嘈佢話佢係scam

會唔會冇晒錢 binance

中間震兩震都嚇走唔少人啦

原來要係度禁trade, import egg, 明白了

因為鏈同鏈之間係獨立,你要有個中轉去搬Data,果樣野就係Bridge

Pancake auto. 行 Bmc
Uni sushi 行 eth

依家落280都震唔少人

Eth都用左差唔多一年先上到個千，BNB 現在用左一個月左右

大部分抄cake 個d swap stake pool都係連去用pcs ,只係佢地收左cake 比返平台幣你

SCAM

Agree 如果確保資訊流通性 應該舞得掂

Who

震唔走農夫

#SAFU

cake 係

個名真係好好笑
大方啲承認叫private blockchain 咪算

之後會出sxp swap 唔知係唔係自己做定都係連pcs

binance死ser?

P2P d usdt咁貴

睇左陣CZ個twitter 真係幾世界仔(同識引人FOMO) 信佢 決定加注BNB

binance係咪仲死緊 依家acc balance得返0
你老味阿叔心血少 唔嚇得

世界仔 食哂兩邊

AWS 有個data centre冇咗冷氣，唔止 Binance, 仲有Coinbase 去到日本氣象廳都受影響

sh eth link 已成on9仔

今次唔會但下次唔知，又唔係未被hack過

DIAMOND HAND 💎 💎 🤚🏻💎💎✋🏻💎💎

bnb 又準備開車

想像下每個幣嘅blockchain係唔同嘅語言, 你要有個翻譯員去翻譯佢地嘅內容比對方先明

Bsc gas fee貴咗好多

Yes 岩岩諗住轉少少試下

BN死ser d錢同紀錄唔撚見曬

mo la mo la crypto is scam

beefy啲數據全部???做乜撚

BNB又上

Btc 咁就55k

今日星期六

唔比人買，夾人上去

大佬二佬又ath，跟住到三佬

想問Trust係咪可以直接BEP20 Transfer CAKE to Binance? 想喺Binance換返啲USDT見今日加左依Pair

其實依家啲人係點樣交易bnb?
完全郁唔到

LINK就高過AVAX

cake

想問定先如果我掘左啲自動拎番出黎到時可以去邊賣 見binance冇上

價就識得郁 買就唔比買

swap 其他幣 轉走 都賺到笑

Thanks

岩岩直接係binance search

米燈 thx

屌你又燈。。

只可以得個望字

燈少陣 thx
岩岩應該殺夠數 仲要來回殺左幾轉

幣安做乜鳩唔比落盤賣bnb,諗住落定個盤去訓覺都唔得

即刻停咗
我求吓你唔好講嘢

binance bug？
load唔到ac資料
冇晒錢 乜撚都0.000

追post thanks

依家得個望字

scam

報驚

開合約個d 咪好慘

開多個ftx 就無煩惱

我以為我改完密碼先咁

永久損失資料 不能同步

Bitconnected

原來係你搞到個Server房壞咗

死哂機wo

hey hey hey

其實有冇咩網站 有實時ams 睇? 新聞有冇source ? 壞邊到

咁我諗呢到一半人都要上ifc

就話Crypto=Scam
有Server咩都冇哂啦

點睇

cefi = single point of failure

................................

訓醒六萬

屌今次賣埋底褲

嗱 自己睇

兩日 kimochi幣升咗3倍

出埋NFT 大把連登仔買

不如你直接講底褲仲好kimochi幣

dodo係咪妖幣黎 妹下妹下咁

摸唔到嘅底褲有咩好買

大dodo

聽個名都知咩料

即時Show到邊part仲有事壞乜,仲有地方落到log俾你知整成點

升joy

以後D女就會喺到賣相，快D farm定底褲

點買kimochi幣

賺錢都唔好意思講

有聲

跟機玩1千

wassa wassa wassa

戒賭啦

邊個咁on9賣bnb

屌我突然諗到會唔會Patreon賣相D女上blockchain賣相仲好賺
一張相成粒ETH可能都有人買

cls
升到55k
就hang 機
真心廢

我買底褲賺左唔少

Blockchain賣相唔驚比uploader del走
買左張相就係你 唔洗驚張相唔係專屬影比你
有address 睇埋點黎

下個低位270上車 要殺10倍合約

仲可以好似閃卡同人tray

睇資金費率 bnb 下一波係大跌 要殺合約 可以等多一波再上車

你將手頭上用link同eth 買返btc先再學

kimochi

ETH有個Unisocks project (Uniswap個team整)
$60000一對限量版襪嘅token，可以redeem返做實物

呢個係咪一樣concept?

跌下更健康 當星期六日特價時間
合約撚諗住進取少少試下博到500賺番20k先放張約

連登仔都可以賣二手底褲發達

點解拉面個TVL升得咁快
已經Total Value Locked (TVL)
$7,073,728.473

eth進度資料邊樹follow?

預測走勢 唔一定準

Binance 睇得返個wallet balance
見到個 estimated value 又唔同咗，開心

有咩可能？

2個鐘殺一次合約差唔多了

FOMO賭

點買，搵唔到有得SWAP

頭先睇左陣v神twitter 如果佢講野易明d就好

橫行位一定有好多合約教入左場 點都要殺左先拉升

呢度都無人認為取代到, 只係如果你$50-$100 個陣買左BNB, 佢有機升到$500 你買唔買?
就係咁簡單

唔明你講乜

你係咪一粒BNB都無?

Fufu又嬲到扎扎跳

太多喇. 唔參與, 雖然miss 左我蛋已經有D想喊

信仰係信仰，賺錢係賺錢，我信仰eth都唔代表我唔可以買bnb賺錢，邊度熱就去邊度架啦

你地真係連底橫都玩埋呀?

呢度好多人都明
AVAX 一路掃緊, 但BNB一路賺緊.
ETH亦都佔倉15%

代表繼續賺唔洗理

態度正確
邊到賺咪去邊到 遲啲到二哥爆咪番去

接咗100u火棒

我都玩左兩日喵喵怪

搵到了，無得SWAP

直接擺coin比佢

100U? 姐係咩

又到咗310回調位
然後又一野發癲衝

如果呢個爆得起 之後仲多賣bra coin
玩crypto 男女比例市場好懸殊

你用左咩stake?

佢係咪仲未有得合SWAP

100usd

已經玩緊底褲了呢兩日研究其他chain，就追唔到post了

想賣waifu,不過無資源
但賣連豬連狗就好有希望

有冇人玩weed

等緊佢上4蚊

呢度講信仰等於同錢作對
人板包括咁多位重貨link/1inch/avax/eth 師兄弟
唔堅持信仰搬去BNB已經翻左幾倍，重可以反手加重注碼回歸信仰

AV變做NFT好似有市場

燈到

Binance停左Transfer BNB?

cz呢種玩法真心高章
狂禁bnb個價，引人貪平gas落哂bsc farm
再炒起bnb一邊make noise一邊引更多人衝入bsc farm
而家就算gas fee貴左d人已經唔care

bnb又上 真係想無視幣災上500

而家binance d幣全部射唔走，新買既幣冇得farm了

有 要人手import

cz想點？ 引一開翻d 人fomo?

有少少想張mir換去玩妖幣

應該係個server壞咗味搞得掂姐

mir會唔會坐到第4年先收成

其實好海鮮價
我暫時普遍都係$0.3-$0.5, 好間唔時某D farm 先會收$3-5

雞巴咁scam都上到4蚊
好彩我貪心左姐

單純send coins/approve contract 同真係行DeFi stake contract transaction fee 差好多倍

要係pancake swap人手import?
請問條LINK係咩，驚COPY錯

我保守左，走剩25%了

有冇玩埋cobalt

無丫未聽過呢個

無咁多錢
底褲諗緊好唔好合LP

Wbnb 定busd

其實今次有農場玩法同2017年可以好唔同
透過參考賭俠模式就知今次點玩
1. 用大筆現金盡早投入未被發掘, 唔同chain 既defi.
2. 隨住fomo氣氛下可能2-3日內已經回本. 可以決定抽起本金然後收息
3. 用息黎投資alt coins.
重覆以上動作N次
只要bull run 能夠維持到幾個月.
基本上係可以全身而退. 而唔洗望住帳面升跌然後等熊市降臨個90%毀滅仇打擊

要夠膽先玩到. 猶豫半日已經完左, 等比人收割

新手想請教兩個問題
點解bnb依兩日升得咁勁同埋binance安唔安全？

Cobalt 真ponzi黎 咪制

玩時玩睇下佢個機制先

真係唔知
邊有諗到cake 可以上到咁
2.5去到5蚊走左

BUSD
唔想換再換BNB

但睇落好SCAM

但又唔可以唔承認呢D先有GIMIC

安全唔安全係相對
唔好問廢話講真
銀行都會執粒

auto 12000

你不如怕自己操作失誤射咗落海好過

D人玩我蛋都係咁
夠膽既我地呢度可以量產賭俠

我個腦一直同我講cake 係scam 買咗你瞓唔到覺
跟住最後見到都賺到就止盈

主要係賺Token,唔係炒上落
本大/時間夠長D Token可以自我增值就可以任佢飛

$1.5 買完farm 到而家
淨係farm D cake 既息都多到= 投資1隻alt coins 既錢

自己傻仔走去買其他公鏈
All bnb咪算

主要心態會好左，farm正常coin 跌左可以坐貨等升返

Scam幣安有入冇出

用息黎買既alt coins 先會由頭坐到尾. 因為係profit 黎

其實基本上簡好defi 就唔洗點驚. 有無rug pull 都會易睇
hacker 偷錢主要係靠flash loan 而家.
BSC= CEDEFI, flash loan 都無埋. 無rug pull 其實已經可以放多陣唔洗日日騰.

而家等升都數錢，都未計息

所以呢個係個條線. 你跨到, 你就賺到
如果唔係就係現貨SH坐艇派.
或者投機靈敏左閃右避
農場呢堆要搵到錢全部都係一開始用大舊錢丟入去先有利潤.
要夠快同夠狠..

auto俾d細路搞左咁耐
終於發力

佢都未必估到用量爆升得咁快

Elon 新tweet 。Just for a day。

我之前合約都輸十幾萬hkd, 今次bsc defi 賺返之前輸個d

你真係覺得會一直升落去？

首富好撚毒

一出Twitter 隻狗又升少少。我感覺好似俾佢撚緊咁。

唔玩狗幣咪冇事

首富無聊發下Twitter ，啲嘢就跟住升。

抵你可以笑到最後

不過如果我仲係香港返緊以前份工. 收緊以前份人工
我應該大膽多10倍
人在異鄉膽細好多, 一個唔好彩真係訓街都似
ANGEL巴真心大膽

所以而家都買d 可以跌完重可以返生黎farm

我有6成係BTC同ETH, 拎晒去收息
打算搏多排就慢慢轉D alt coins做穩定幣收.

更安全添

我都要向呢個方向諗下，但而家息太吸引

Angel巴真係勁
講真我真係冇膽
啲錢真係唔係比我賺

BTC拎去收息係咪指幣安寶
新手想學野

都係defi

依家底褲都有

6.91 趺

唔差 woo

Compound,我mine完D comp都未夠比 Fee.......
當係唔賣D ETH拿D Dai去賭來用會抵D

起身痾夜尿Btc又破頂

想問底褲條token link係咪第一條?
我指要入落pancake swap個條link thx

Contract & Time Lock
KIMOCHI Token: 0x4dA95bd392811897cde899d25FACe253a424BfD4

MasterFarmer: 0xc88264770C43826dE89bCd48a5c8BC5073e482a5

Timelock: 0xd5689A0A622e6394eA34De7a56c41918c7B3081A

A Hashed Timelock Contract (HTLC) is a type of smart contract used in blockchain applications to eliminate counterparty risk by enabling the implementation of time-bound transactions. In practical terms, this means that recipients of a transaction have to acknowledge payment by generating cryptographic proof within a certain timeframe. Otherwise, the transaction does not take place.

Here, KIMOCHI's contracts are timelocked in 2 days. So the rugs will never appear.

Bsc系以外莫講話升，大部分仲跌到七彩

明

應該12月尾bsc defi開始run緊

而家好幣已貴曬

塘水滾塘魚

平台收皮應該都係風險

今日高位....

賤，又推人落坑

原來就咁塞 cake 落 auto 都有 0.55

又想推ATH

我都估唔到bake升得多過cake
雖然話幣安親生仔
除左佢個無乜玩法既nft之外，得番beth同doge可以stake
同pancake抄sushi唔同

bsc真係自己平台做swap 得呢幾間

明明等緊特價時段，點知 Elon Musk又換咗個BTC profile pic

換咗pro pic BTC即刻升穿 56K

Street 同jul我都有，但同cake/bake 一比.....

新招

嗚嘩.... 今日少左0.05btc

所以抄cake 個d coin 都係放落pcs stake ,但就比佢哋自己平台幣你

即係日本軍票

其實我一直都話泡沫黎 根本任印

上幾個post我都話只要你有時間都可以照copy 個豬柳強exchange 或者連豬交易所出嚟

其實係

#Binance has temporarily suspended withdrawals of $ETH and Ethereum-based tokens in order to address a congestion issue.

Rest assured funds are #SAFU and we apologize for any inconvenience caused.

有晒road map 有audit 依家啲scam做足晒功夫

我相信仲有9日左右

330

BTBT 咩事跌咁多既我係咪買錯股

入錯post?

今日個市好牛喎

bnb依家入會唔會太遲

新人想問下點解推薦用Binance?
唔係中資咩？

多野玩出入錢快

會，入XRP

其實又要驚又要沾手果啲咩心態
邊有包生仔㗎！獅子都可以唔派息啦

問啲會唔會drop to zero 嘅問題😂係呀會呀，咁你係唔係唔入先

牛巿玩狗做咩

我都想farm下連鼠幣

講快同多野玩真係得binance，你唔介意有手續費慢啊小野玩（買大路coin，btc eth) ，可以用kraken.

Kraken美資，咁多年冇比人hack過
但過錢要tt, 會扣你手續費，多kyc

漏左，呢度都推ftx 唔錯嘅，平，但就係小野玩

你覺得佢地有assess 到咩

你地點睇Eth defi前景

我寧願ftx 想sh 冇諗住actively trade

中資點都有d擔心

今年我覺得唔可以用alt coins 一個字黎形容堆倉
而係唔同公鏈既勢力之爭. 今年crypto 打晒大交

而家我個倉:
BTC: 40%
ETH 及旗下一眾小弟: 15%
BSC 與動食物農莊:30%
雪崩與穿山甲:7%
DOT系列:2%
現金:6%

Sh應該放入wallet，唔係exchange, 每間交易所都有倒閉嘅可能。

你買btc就放electrum, eth就metamask
有啲budget就買個hardware wallet

fee 速度同bsc一樣冇得輸

反而我鐘意同一時間玩一樣野，好少揸咁多唔同貨

我上幾個post 有走去睇佢哋d Github repository 同比較過張smart contract 完全係喺 pancake 到搬字過紙

不過我有時差，post嗰陣香港已經係深夜冇人睇到

因為我做唔到好似你咁All in

ETH仲未2000，已經過氣啦

妹 $38，個雞棚愈搭愈大

好癲
呢隻好早放左
心up

我都早放左

輸撚咗份首期...係咪要重刷

唔係話講風涼話，雖然而家幣市仲係好牛，但係都要量力而為唔好瞓身，同埋心裡面要有個數自己承受到幾多 total loss

特別係農場同所有新project, 唔好見到高回報就唔記得咗高風險

先抽得嗰10粒

既然得10粒就一於 SH到佢變三位數

其實出面d 風氣點解可以咁差, 冷嘲熱諷

抄pcs 個d 要走得快

我仲有一百粒，買得太少

如果呢度遲d 變到咁我肯定會潛水. 個個都有機會輸錢, 一日未離場一日都仲係輸緊. 何必去挖苦人....

減到得番50粒

有幾十粒用黎開合約用

幣市一日可以升一倍又可以滅頂跌8成，大家抗壓能力都好高

auto 呢d 鐘數先ATH

野味直接買好過去挖？

你有avax 就挖住先
而家1粒png 都要$16.8

bnb點解訓醒仲係3字頭

你地玩呢個幾多apy?

屌咁貴，睇黎已經遲左入場好耐

都好好收益

dot 有第一間swap 未？

真心好難，妹係靠BSC熱度炒上去

bnb跌8成都未去番我上車價

係，真係冇諗過

同上次130一樣，俾足時間人all in
一開車就40.50%

Auto

磨左幾日130重比人屌係穩定幣

巴打點睇ADA?

呢個世界人哋賺錢就肯定唔順氣傢啦
呢度目前都好和氣

磨下都好 橫盤打好個底

果陣擺明吸緊貨啦，唔吸埋一份都要hodl
個個搬緊錢去bsc度defi

ETH比條上通頂頂住，破唔到就要返落去

兔快啲衝200

都唔係，而家高J 跌9成痛到pk

大把人唔順氣，你睇下班廢老財演

Avax玩完未
訓前37 訓醒38，過完晏就又37 食完晚飯又38

而家跌9成重賺緊3倍左右

佢地開始唔出聲就要閃
分分鐘加入左我地

得你30倍左咋呢度

覺得自己好博

妹衝緊40
佢憑咩

同呢度班痴痴佬比簡係保守

依到好似普遍唔太睇好ada
反而外國就好多fans

如果今次bnb係呢個335位磨幾日就好
企得穩就真係健康好多

屌我啲1inch doge avax snx全部都好垃圾

諗緊link 轉唔轉一半去手avax 到

好似無乜好買

除時兩星期後兩找數

舒服哂

Avax 可摸耳升上去

賺得少有時係因為自己唔夠勇. 又睇唔準時機
無得怨
幣市而家牛到傻, 周圍都10x , 20x, 100x
係睇自己有無本事去執.同埋夠唔夠膽去搏

貨少

我仲保守

客觀啲講 Why not both
進可攻退可守
LINK 夠穩定可以保命

新手一問 幣安轉返錢出黎香港戶口係咪好麻煩？

倉位愈大 人愈保守好正常，有時開合約都會諗有必要咁搏咩

c2c

Link打手

其實假膠
屌AVAX係想佢升

如果bitcoin 崩，所有coin都會崩

唔知點解BNB有9成跌咗落「下單凍結」
有冇爸打知點解決

而家個個係度估頂, 然後cashout 走人

靈活性咩意思？

個市係時候回一回啦，星期六日休市

usdt/busd/usdc

即係因為我理念係認為bitcoin = store of value
所以我有一半以上既成本同佔額係bitcoin 度係唔會郁. 至到佢超出我預期價格
咁已經無左1半倉位既郁動
然後我自己推演出好多可能性之後按照比例買左唔同覺得有潛力既幣.
唯有靠短期同中期觀察去印證自己眼光夠唔夠準
所以變相買新野既敏銳度同速度係唔夠快.

TESCO 個隻meal deal 真係好抵屌
識貨
仲有£5 係戶口責銀包

bitcoin 一崩都係全線收皮. 係無意思
我純粹係因為份人性格鐘意觀察同研究, 所以先搞到咁
真係有眼光既人賺錢唔應該咁既模式
要慢慢調錢落穩定幣抽成本
有農場玩可以做到呢個動作. 希望2-3個月內可以盡快抽成本出黎
然後無後顧之憂.

講完link 就插水

小朋友才選擇

訓醒 自動13k...

一到星期6又開始特價時段

尋晚lag 機 係launcpad redeem 個1k busd 仲未見。

想問係邊個位入 cs request ?

全體突然黎一棍

一起身見330刷個牙就一支大棒棒係咪痴線

BNB災

以後唔準刷牙

求助

Ching 你刷個牙BNB就跌咗 10%

岩岩我一話回調就咁撚大棍

正，識回，咁就500見啦nb

尋晚沖個涼由300上到330
麻木了

auto 同bnb 同步左 +70%

週末Bjoy時間開始 了

LP撚繼續活係平行時空
乜野係bjoy

不得了

ETH呢棍CLS，升唔跟，跌就跌得多過人

唔使驚 賓尼係大廳

有賓尼既地方就有我

仲打到我套保單減倉，好撚野

U r a legend！

估中左 真係女神升完到班厹全線上升

巴打你就係cz?

啲fee 少到
剩係靠fee 無肉食

成隻手機驚咁
下個禮拜出event

我信會上300 但無諗到咁快

Trust

yes, 每筆swap 都會抽0.3%平分返比個pool

燈到得返12.6

出到BTC 咁盡

唔抽了 信佢 搏一搏

SUSHI 反彈

點解BTC冇滅世棍？

換人地果d

Btc 56100

萬劍歸宗

eth搞乜撚最重倉

ETH有心人比人做鳩

C乜：同我打殘eth佢

係班礦工囉
到時eps2.0 pos令佢地搵少好多錢

開始左teamrocket ,4日回本唔知頂唔頂得順

唔覺
佢地實大把貨做pos
係散戶無得玩囉

又黎既
一次過得罪礦工同cz

等突破先加返倉，淆底

岩

邊隻

大灣區陷阱｜中年婦投資逾百萬中伏 租金保證買舖變爛場

中rug pull 好過上去送錢比人洗啦

我都開始換返少少bsc既貨返去Bitcoin

ETH合約

BnB 應該唔會再戲劇式升到400了
希望企定330先

照計下一轉升應該係eth同link

BnB 特價中？

300鑽石能量低

Bjoy BnB 298

我等下星期bsc再爆一轉
資金不停湧入, 我唔擔心
不過我係趁btc未升到六萬入定先者

特價時段去左邊！！！！

瞓醒又bjoy多幾粒

Now

298加第一注

295加埋第二注

搞搞吓BNB仲重倉過BTC

$295 一次過成交晒

我已經拆咗avax png lp, 等png 升一排先合返lp

到290再撈

Btc 24小時升左10%

係咪有大戶入貨btc
升成咁

入完之後出次口術又to the moon

個分別係乜野？唔同價既png 合lp 效率唔一樣？

DOT $38

可能一個星期衝過$60k

主要係因為png 拉升會好高IL, 咁我不如換晒做png 等佢升下好過

$290.25 就彈返上去

Bitcoin 升唔出奇啦
呢排咁多利好消息

上返302..

我未撈完咼

Buy the dip 啦
岩岩先升完10%

冇事I
78

完了吧 如無意外
唯一一隻輸緊錢

買唔切

b joy 都係會死
死少啲

無事做咩跌得咁勁

新手岩岩入左btc

屌你 !DOT

冚家LINK 你幾時生生性性，拎返你上年嘅表現出黎

二十年後你會好多謝今日既自己

無事變有事苦主區

本身諗住avax同png即係好似bnb同cake咁既關係
但琴晚見你地send png單價黎睇都驚唔對路拆返開左
本身1:3.5甲變左1:2.5甲咁上下
（overall avax大份左跟住嬲左用多左既avax換返做甲仔之後諗諗下好似pair邊個都好似奇奇怪怪咁都係擺下算

女神又突價 要買趁手

所以基本上你唔用png 做lp 都唔洗claim 住，慳返啲gas

大家咁話
我想問幣安 無論幣安賣 /c2c個價都會貴過btc個現價？

專登28蚊入dot睇佢妹得快過link

咁你會唔會換完png 直接單幣pool 左先，定就咁持現貨？

我無理到, 照掘.
因為我信AVAX 會升番
就好似AUTO/BNB 我而家IL 都仲係33% ($6,446), 雖然無賭俠咁多, 但都好驚人. 繼續掘唔理, 收fee 同另一邊追番差距就會好好多.

一係就完全唔掘, 淨係換左用黎等高價放
一係就一口氣由頭掘到尾, 賺手續費. 等另一邊升 + 賺息.

買usdt 再轉btc

farm到回本 afraid what

c2c 直接買會比賣家食個溢價，因為出價係佢話事，spot market 買因為有好多market maker 做bid/ask 所以流動性大好多個價會貼好多，不過你用market order 你好大機會會買貴少少

295 再撈
得返最後一注既錢留290

png 冇單幣pool,由佢擺下先

ADA

週末特價 正式啟動

冇事

$295撈貨

今年幣市就算牛市都唔係易玩
2017年你買隻XRP 都可以38000%
仲有一堆shitcoin 同你爆升
而家係選擇性升, 有Dalt coins 係幣災, 有D係升災.

我png avax 個pool 唔大掘嚟claim都晒gas, 直接換晒做png 等佢升多陣先

BNB係咪打算喺295-305中間妹

屌 我好撚on9 無eth 入到黎出唔番去 屌佢老母

要買優質

LINK 真係癱架，牛市都上唔到，最威就係上星期破頂沖左三蚊真係隨便篤隻Top 10 Market Capital 都勁過佢

陷阱
當幫你SH

Binance 又無得轉eth

望到都覺得貴

AVAX 又想落去30頭

Link 都唔驚既 屌我要捉野味啊 轉撚錯晒

越搞越唔正經啲奇怪 阿豬阿狗都可以炒

已被dot過頭

其實唔易
defi 有堆會rug pull
有堆升一浸就玩完
有D 係妹到喊. 妹到牛市爆破都未追到bitcoin 升幅
衰過買大佬.
今次真係好考眼光....
新人like me好易中伏

ADA 上1

bnb人踩人中

妹完一係爆升一係跳樓

你都執唔少啦

無事唉特價

繼續踩....

BNB 290

垃圾link

Me too
堆妖幣好似添息唔錯
其實sh BnB 賺仲多

我轉完先睇到 要轉AVAX

燈中咗了

幣災近了

288 又入了

bnb跌回50蚊有機

今日聽日唔買BnB 既人 下星期急升唔好怨

幣災緊....點算

drop to zero?

我蛋逆市向上

冇錢撈底

BnB 酒呀

等$500

隻dodo咩環境 6蚊妹足咁耐

周末必定幣災

日息得返5% 唉

1蚊

大師兄唔計

有冇人玩緊網格交易

好既
即係買左usdt再買btc係最平？

Ada

可以咁講，你自己可以計下

咁蔡少芬呢....

網格交易 好似幾正 10萬本 bnb一粒鐘賺20美同返工差唔多

點解 逢星期六日就真係跌咁癲嘅

10000 粒ada
衝呀

時薪155 hkd！

btc果然係龍頭
eth都跟不上了

Yes

老雞唔計

乜嘢黎

唔翻工了

今次唔算
今次係萬劍歸宗
要btc一齊跌先算

bnb跌回100 最後落車機會

女神279

琴日先見到有師兄話星期六日特價 起身一睇

好彩琴日位巴打買左btc...

一棍比一棍低 bjoy了

世人應當悔改

你好大機會會睇到 到btc回時
其他就20 30%

終於爆上
我d cake呀

Kimochi換 usdt出呢句，gg

BTC搞乜

Cake 15..

即係賭錢

BnB cake.....

有冇機會爆升

低位溝貨時候

gg

都要調整架...

週末特價時段開始

278再買

Sh 唔會震走

嘩屌 bnb cake

睇樣BNB會落返230，Cake返去12
高J俠又蝕錢了

幣災來了，你們應當悔改
講下自己輸咗幾多

特價時段 仲唔起身掃貨

一日升左差唔多200usd, 唔調整下點掂，未夠低阿

一路爆緊 我睇咗四五個鐘
係咪接火棒自己衡量

吊

HODL!!!!!!!!! Diamond Hands!!!

信念

bnb係咪gme改左名

cake 14.7

要散戶hold 大戶拋

Resolved.

去番100樓下就幫你hodl

130入,唔驚
日日數cake 數兔仔

bnb回100直通車

求救，我想拆左啲acs BNB LP, 但pancake detect唔到

坐得翻嘅 時間問題
除非bsc系全面收皮

邊度搵呢啲野

大貓我都有，ico果陣買左

ETH 終於發揮到佢作用

已將少量BNB轉返無乜人睇得起既ETH

可能爆出系統性交易問題

應承咗兔仔 只要三日之期未過都不離不棄

蔡少芬梅下梅下

最後一日加lp 永續3日兔兔

睇嚟又上返去Lu ，同琴日34x落277差唔多跌幅

好似有人一野食咗3000粒
$280

網格交易bnb一個鐘賺左0.5%本金 cls

教學